高普：利物浦其實踢得還不錯 將全力以赴爭四

利物浦1-4不敵曼城，高普在賽後對結果難掩失望，但表示利物浦將全力以赴爭奪前四。

「這場比賽的大部分，我們踢得很不錯，我和你們的看法有些不同，我很喜歡我們在那部分的表現，」高普說；「上半場踢得很好。曼城下半場做了一些改變，我們卻沒有給予足夠的選擇，我們先失了球。」

高普繼續說：「我們給了他們太多的機會。他們入球，我們扳平。但明顯出現兩次嚴重失誤，1-3落後讓比賽很難踢，科頓又展現天才攻入第4球。」

關於艾利臣的失誤，高普說：「事實上我們並沒有給他更多選擇，尤其第一球，第二球是他踢錯了，可能他今天腳很冷吧。他拯救我們很多次，但毫無疑問今晚他犯了2次錯誤。」

對於前四爭奪戰，高普說：「我們會竭盡全力，還有足夠的比賽，但我們必須爭勝。」

波台狗一早就出動